支持侵侵既黑人撚鳩blm白種女女：仲唔埋嚟同我舔鞋？

無once take black you can't get back好似...

Once you go black , you never go back

I go to school by bus黎架渣

另外

白左真係好on9 希望佢地全部比人姦殺

白左＝現代文明的敵人

臨瞓前睇到
感覺良好

白左d理論全部on撚9 比自己一巴巴打返轉頭

好似黑人差佬被射殺，班左膠選擇睇唔到

藍之鋒仲夠膽走去撐BLM都痴撚線

搞到而家黑人先有資格鬧blm班人

左膠：叛徒

睇唔到了